其實黨鐵啲check 卡人係咪會私吞500蚊

check卡=維護一間冇良心嘅公司
做違背良心嘅事會唔會訓唔著
聽講得罪人多會死得好慘

有冇整個死黃人大典
等啲人行過鬧鳩佢地

推

有隻死黨鐵狗負評
祝你生cancer